多唔多Ching次次睇linkedin都睇到勁自悲

個個靚仔靚女學歷又高,d portfolio直頭識飛天咁能樣

咪又係要搵工

同FB一樣
靚仔靚女有自信先會多selfie exposure lifestyle

Ching linkedin果班同fb果班兩個世界啦,靚仔靚女有錢,有家底,有學歷,有學識乜能都掂

總有其他個別例子既

1% 都唔知有冇

d女正撚到

初頭係，覺得search親見親嘅人都好勁

不過後尾成日都見到同一班人

次次睇完都覺得去考正苦工算，自卑到

上次睇到個大陸整容樣，讀劍牛econ，GCSE 12A*s，實習做JPM, GS, MS, blackrock, UBS

唔叻既就唔會開LinkedIn 啦

好撚多呢啲 好撚din

呢個有咩特別？